{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에그하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負わなければなりません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 現地訪問の際は保護者同伴なしでは予約及び宿泊は不可であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約によって100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 予約当日のキャンセルは払い戻しができません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。 客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 客室内は禁煙です。 駐車できます。 チェックアウトの際には客室の鍵を元の場所に戻してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "現地訪問の際は保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "現地訪問の際は保護者同伴なしでは予約及び宿泊は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約によって100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどうやって策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約当日のキャンセルは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約を保証されますか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際には客室の鍵を元の場所に戻してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 521
    }
}